投資海外物業

有冇巴絲投資海外物業 成功賺到過十萬（扣除所有成本）

未喜係咪賺？

係澳洲買左層樓6間房6個廁所，租曬岀去扣埋水電煤供樓一個星期重有300-400澳幣賺

海外物業好難炒賣，個人覺得出租還可（當然比早年香港買落既物業出租回報低）

主要係想投資移民之餘有啲資產響手

外國賣樓好多時要交增值稅，亦會減低你回報

海外物業咁大風險 都係為左 過十萬

香港半年升幅都唔撚止啦

買唔起港樓

有朋友買咗泰國嘅樓，下次食飯問吓乜嘢環境

澳門算唔算

有個台灣發展商起酒店式咁既偽豪宅賣成兩球港紙
但個環境堅靚

台灣45%資產增值稅，唔係移民過去唔諗了，之前研究過吓，因為考慮買樓2球到做投資移民，香港物業收租同股票收息過活，仲爽過香港用，不過老婆唔想走，放棄咗，一於留港見證香港沉淪，反正2047我99%睇唔到

無人講中國樓?
呢幾年買唔好話賺幾倍好運既十倍以上都得...

沙頭角而家賣左間賺左三百萬,
仲有間商品房同統建樓...

快啲去買，買得多賺得多。最重要成副身家換晒人民斃攞返去支那有入冇出發大達

而家梗係唔會買
仲一收到錢就轉哂做港幣

就算當中國果邊其他都total loss (根本無可能)
埋單都係賺

講真我FB都share好多屌支那既post
不過講到錢梗係客觀D唔係好多時會睇錯野

我有個御用地產AA幾年前都響支那買左樓，舊年賣左，係執左成2球野，但佢自己都話想搬錢黎香港都搞左勁耐。你而家叫人買支那樓，除非同對方有仇（我最鍾意叫D奶共老野全副身家襯低吸納人民斃同去買支那樓），否則諗都唔洗諗。

加埋支那樓唔一定租得出，你想同佢鬥長命都未必夠玩，仲未計佢耐唔耐屈你維修／稅。我買歐洲樓都冇咁搵笨，至少租得出同平先。

差啲唔記得講，支那土地係lease hold，業主並不擁有地權，外國樓係free hold永久地權

巴打唔係話唔信你，但係想問你幾時買？幾多錢？
6房6廁應係house 仲應該係自己改建。租比咩人？

我係澳洲買左3間都係apartment因為House 而家係澳洲都貴。仲要有6房6廁